人大咗 唔想咁快生日

下年2字頭

+1

男人有200歲命

+2 好多細個嘅嘢都好深刻，原來啲人話人生苦短係真嘅

中學回憶真係好開心
好後悔當初冇同班frd影多啲相
好想重新讀一次中學

Every time I walk out the door
I see him die a little more inside

見到啲「下年2字頭」想發癲

真
眨下眼就2字頭
人愈大d時間過得愈快咁

生日快樂

其實過左2字就真係過得好快
而且出左黎做野 日日就係等放工
日日都冇乜回憶 好快一個月 一年就咁過左
有時都想快d有自己既家庭 但冇對象
一年過得好快 眨下眼就好快30 40 唔想咁快

唔想咁快三十

55

我20頭會成日諗住自己好老真係忍唔住 覺得佢係我人生最大嘅煩惱

因為20至30係人生最好玩既時候
過左呢段時期就有d野未必做得到
所以晤想咁快老

仲要最靚係呢個時候 雖然好膚淺 靚女真係做咩都得 d人就晒你 機遇又多d因為好清楚而家享有嘅嘢未必係我真係值得 所以我而家就驚定

人老左都可以打扮加嗎
宜家科技又勁
不過最緊要都係要心美
所謂相由心生 係真加
好既性格都可以令你改變一切

想快啲生日快啲死

年齡其實係數字來
真係怕老戒下啲壞習慣仲好